因新鮮感而悔終身

明明有個好好嘅前任
但是因為新鮮感放棄前任同新嘅一齊
去到衣家仲要散埋
衣家灰過灰原哀
有時真係自己攞嚟衰

誰都會散 怎知一拍便會散
怪我自己作反 明明我不應再揀

隔左咁耐先知
原來真係好愛ex
可惜已經錯過左

你同你ex 幾耐

同路人 其實分完冇幾耐已經覺得好對唔住個ex 佢係一個好女仔
近排仲要比現任派半頂綠帽 分埋手
Ching有冇諗過搵前任復合

接近兩年
真係好對唔住佢浪費左佢最青春果兩年

有試過係佢朋友口中知道佢有新仔
返唔到轉頭

我都冇咗最好日子的三年半，又係俾人浪費

2年就唔好咩最青春啦
立心搵過個新算啦，一齊翻都冇幸福

放低左未

i know that feel
真係好撚痛 好似成世都有個位釋懷唔到咁

搵左個新嘅咪又係散埋
no trust no talk
邊個會想變成咁

仲充滿仇恨怨對

經一事長一智，後悔嚟都無用㗎啦巴打…

其實我真係返去搵佢
果日仲好記得攞住佢俾我果張相係低架巴士到喊左出嚟

總係會有啲嘢唔低
即使係自己仆街

唔好變成真正嘅敵人就ok

可以點？
我乜都冇做錯，俾人浪費3年半

我地圍爐啦
tbh巴打衰咩

玩多幾年過埋30先諗長遠啦

玩夠了

呢個世界不嬲都係咁嫁啦
樂天啲就當係一個經歷
悲觀啲就當自己黑仔

幾多歲呀，玩夠

大學生你話可以幾老

試下樂觀啲巴打你係被動啫

個post邊到有講過你係大學生

講下衰乜啦

又好似係梳呀巴打
點講都好啦
用左好多方法都放唔低
連健康都破壞埋

我都等緊

過來人身份，玩多幾年先啦屌，一撚定未玩夠

冇乜心情玩落去

過多幾個月就冇野

希望啦
有諗過移情落人地到
最後都係失敗收場

人都係貪新忘舊
唔識珍惜身邊人

悔終身

無浪費到佢青春呀，佢唔同你條位撚散，點搵到而家條大賓洲呢？經驗黎既

拜金港女就係咁樣做成
比你搵返已經唔同左

揀錯都係錯呀

抵啦,死MK,左揀右揀

死開啦 咪害人啦 一齊緊又唔珍惜人

樓主好彩既係第一個回覆就搵到人同你圍爐
正常情況下你係應該俾人屌死而且唔抵可憐
希望你內疚一世

拍拖必經階段啦
男女都會

其實你依家散左寂寞姐

抵啊樓主，貪新鮮

條路自己揀 仆街唔好喊

扮乜柒

如果唔係同現任分左手 你會記得你個EX咩
食屎啦 依家先黎後悔

廿歲頭 唔好講終身啦

咁細個拍 通常個走唔到尾

十對先有一兩對 結得成

抵啦，為新鮮感放棄愛你既人，賤